iPhone 6s 電池

尋日突然間啲電不斷下降
待機幾個鐘都會跌幾十幾%電，重新開機後就會上升返啲，但係用電既情況都係唔正常

點解突然間咁樣？中毒？

更新咗10.2.1未

冇更新呀，一直驚update後用電快左

我都係係咁噴電

如果升左做iOS 10.2.1會不會改善到電池容量顯示問題？
不過iphone 6s 用最新ios會不會好食電同好慢？

我都係

6仔同問

換咗電未？

我的6仔都有相同情況

尋日48%熄左我機

過左保養啦

6s non plus有批電池有問題 免費換架喎

大家粒電咩情況
我個粒有時88%跳到83.....77...73 ..幾日後又去返88
仲有十幾日過保啦

係咁 原本用依啲app 都唔準
升左ios 10 就更加唔穩定

我問過我唔係果批

我capacity 81%到

你都係6仔？

我係6s呀

唔知好冇更新做iOS 10

6s粒電細過6
不過81應該正常

6就真係唔好
但如果我係用6s會
拎上手就著左mon

更新左會不會用電量多左？
本身舊電都冇左20%，用電量再勁啲就好煩

10 倒水過 9.5

我6s 琴日有93% 跟住佢無啦啦自己熄左機
開返之後都係有93%

咁點算好